星期日影院「一個好爸爸」

古天樂

因為呢套戲覺得第時如果生女叫喜兒都幾特別

成家信主個女一見鍾情可以咁open

大律師比個古滑佬扑

不過係古仔咁靚仔真係無計

邊個教佢曬黑?

WORK 喎

拜關二哥都唔得

要去受洗?咩拜耶穌

玩古天樂粒lin

得一頁討論……

呢套睇左咁多年都係咁好睇

出晒街無人睇

有時望住鏡頭讀白
有時唱下歌好似歌舞劇咁
古仔又做到嗰種退唔到落黎硬食嗰種難處

我覺得係嚴肅得濟無人想睇

古天樂演技唔係咁差原來

愈睇愈覺得天恩真係好慘

根本係因為接太多爛片先覺得佢差
佢做戲已經越黎越好

同賭神系列討論差咁遠

做人老豆甚艱難

唔出手出頭

生女做男人真係難做人D
仔好似易講出口好多

賭神太多經典對白場口

好睇

唔撚播賭俠大戰拉斯維加斯

古天樂知佢係臥底